垃圾會餐廳負責人咁講…

唔知出呢啲post會唔會比人屌

我一直留意班廢老會用咩point攻擊我地，最近就留意到呢單，求集思廣益應對垃圾會餐廳負責人，唔好比佢抹黑

唔撚駛再理佢
根本政府背後一定有back up佢
你幫佢出埋糧
佢都係會屌鳩示威者

保險唔賠先出聲啦

細佬們 小餐廳好多時都真係無買全保 而且政府係仆街黎 佢哋同餐廳簽既係外判約 全部自己食

如果有心幫返小商戶 大家不如搵方法contact老闆 睇下有咩幫得返手

政府逼鳩我遊行 個個星期開少日工又點計呀

你就係人 我就唔係人

你對於示威不滿 應該去屌埋政府一份

政府一早聽 一早撤回 亦唔會有人遊行 更加唔會有所謂「暴動」

反省下啦廢物

Report false news
唔識數學定私呑啲錢？
果度就咁睇都有幾張一百蚊同五十
佢得兩格有放汽水
幾百蚊唔夠買？
五星級酒店？